【港版國安法】英國外交部：正密切留意 致力維護香港自治 彭定康：北京令人髮指

中國13屆全國人大第3次會議預計下周四（5/28）審議「港版國安法」，引發爭議。英國外交部對此表示正密切注意，並強調將致力維護香港自治。英國末代港督彭定康則認為中國全面攻擊香港自治，此舉令人髮指。

英國外交部回應北京人大審議涉及香港維護國家安全的議案，指英方正密切留意情況，期望北京尊重港人的權利自由及高度自治。作為中英聯合聲明的簽署國，英國致力維護香港的自治及尊重一國兩制模式。

前港督彭定康（Chris Patten）指北京的做法，是全面攻擊香港享有的自治，英方應向北京表明此舉令人髮指。

...........

（國際中心／綜合外電報導）

肥彭：屌你英國佬睇到未呀，中國好撚惡嫁

英國佬算鳩數啦

英國佬有本事就一人一本BC，否則返去繼續奶共啦

英國就算吧啦

一直關注？

Sunset Empire

一人一本bc都可以唔俾你出境

Bno平權啦屌你老母

用念力維護呀？日落國

一直睇住香港人被支共折磨死

加拿大都回覆得強硬過英國

做野啦，瀨夠中國未？

仲一國兩制？ 收返香港啦仆街

香港島同九龍係永久割讓架

講左等於無講

英國最好唔好理 快撚d立左睇下變咩世界

密切關注事件

見到班英國議員話覺得羞家，應該架

唔怪得豉頭婆覺得羞家
好好地日不落帝國變永夜帝國

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗（開始有狗話佢地只係奉命行事奉命賣港殺人？）

共產黨以一國一制搞亂香港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

英國佬同達哥同lv

同達哥既一直留意有咩分別

肥彭幾時回家吃蛋撻

英國：好嬲

英國口交部

達哥：一直關注

diu根本就係

達哥

Agger

一人一信比士頭婆有冇得諗

一直在關注

仲有半把口

日落廢國

加籍港人多到仆街

唔夠班次,空郵比d件霸住

agree

希望香港盡早康復 天佑香港！

你老味英國佬，睇夠未

哈哈 睇下點

英國省 ： 一直關注事件！

除咗肥彭，全英國都未瞓醒？
奶共raab去咗邊？BJ仲未醒？

密切留意 -> 落實國安法後 -> 密切關注、強力譴責

垃圾

前宗主國英國都唔強烈行動回應，不如陪香港做埋中國特別行政區，條氣會順啲囉，DKLM ！

羞唔羞恥

英國繼續奶華為

其實英國已經係另一種＂日不落＂境界
冇日出，自然冇日落。

等美國佬夾英國春袋

最撚有牙力係英國

唔洗咁勇武
只需要比bno平權就得

但永遠就係：「一直關注事件！」

就算新界係問清朝借鬼中共撚事咩
洗閪還俾中共。如中共要唔該還埋清朝爭八國聯軍嘅國債先

期望北京尊重港人的權利自由及高度自治。

笑左

英國： 香港手足 好嬲 好嬲

英国：一直关注事件，天佑香港🙏

齊講有咩用，做野啦

英國，你依家係俾人當冇到呀！踩到上心口喇！

其實英國係咪已經比中國全面入侵左管治緊？

仲做達哥 你老母奶到咁

英國做法仲令人髮指

英國佬得把口，除咗肥彭，Boris Johnson內閣係反送中同武漢肺炎兩單野，有冇鬧過中共一句呀？

嚴格上係連口交都欠奉

其實依家係 sunset empire 補充國庫好機會
袛要 BJ 建議毎個持BNO港人如果想喺英國有PR 身份，肯俾500粒買BOE 負利率十年不得轉讓國債，咪俾十年PR你囉
冇NHS 同社會福利
大馬第二家園都有人申請啦

屌，做啲嘢啦

Boris Chamberlain

講經咩

一直關注事件

BJ用華為相機自拍你話呢

曬鳩氣啦

又鳩up

英國：唔好激嬲共產黨

日落帝國肯死出黎未

UK: 天佑香港，一直關注事件

日落帝國

好嬲好嬲

馬卓安呢句最後變空頭支票

首先是中國人

John Major就算吧啦

BC有乜用
收返香港仲實際

留意咗二十年
永遠只有鳩up

達哥咁

一直關注
天佑香港

簽完約對面違撚晒都當睇唔到
比著100年前大英實打到佢仆街冚家產

好多手足未必有bno

同香港walk, 可以乜都唔做純walk

留意完點?

屌你老豆死英狗 自己唔做既話都唔該外判比美帝做啦

請訂閱

保護我地呀

英國個個咁似口交部
密切留意
嚴正交涉
強烈呼籲
堅決反對
....

「放軟手腳」只求與華達成協議 懶理港人意願
為賺錢 英國出賣香港

英方又指絕大部份港人都是華人，對英國無感情聯繫，故不擬討論港人自決前途權利，更明言「不會堅持談判結果一定要與港人意願一致（nor insist that any solution must be in line with their wishes）」，談判目標是與中國達成協議，令香港繼續繁榮，讓英國有機會賺錢（Our aim is an agreement with China under which the territory continues to prosper in a way that provides opportunities for Britain to make money）。

Link:

簽《聲明》當日早上
鐵娘子趙紫陽密斟大亞灣核電合約

新一批解密文件中，有一封外相賀維私人秘書里基茨的信件，透露賀維與戴卓爾夫人曾考慮帶同包括GEC的商界成員訪京，但諮詢港督尤德後擔心會被香港傳媒大肆報道，造成「我們將香港賣給中國後，現在收到獎品（getting our prize for having sold out Hong Kong to the Chinese）」的印象而打消念頭。

Link：

英國代😞

仲有邊個可以on9過英國

英方正密切留意情況，期望北京尊重港人的權利自由及高度自治

密切留意???? 仲要有期望????

英國佬哂鳩氣

達狗式一直關注

英國快啲收返香港

英國：noted with thanks

BJ幫緊習種含撚

肥佬彭 咪撚口水戰啦

怪錯達哥
原來英國都係學達哥

Push

英國：哦

你咁諗就真係算數

嗯嗯

中英聯合聲明,聯合左係邊到?

笑死

末日國表示: noted with thx

又未照繼續

關注到2047

哦

迖哥??

一直注視 然後報警拉手足

肥彭

日落國剩係識留意

你當97後出世冇bno個d hand foot condom?

寧化飛灰，不作浮塵

達哥去左英國口交部做？

淨係留意
行動?

我都唔敢講醒左未，真心

肯做野未

最新消息，BJ啱啱瞓醒：

天佑香港🙏🏻

到2047:
已經履行合約

你搞錯左 話明 中英聯合 姐係英國併入中國

如果宜家香港仲係英治
應該係全球最頂尖城市
中西文化交匯
全部英文中學
至少無垃圾中中斷送香港學生前途

英國有無轉黑頭像或者轉黃絲帶LOGO一直關注

睇下你班支那畜幾雙重標準，美國口交就打曬飛機，英國出聲就算吧啦，同支那人種崇拜敵人憎惡朋友既性格一樣，果然同文同種

天黑國

傳去twitter: Principles for a Temporary Constitution of HK

廢就廢 多多借口
年中不知幾多人中中照入大學照有一手見得人嘅英文
成日係度FF有第二個統治者 生命就會有唔同
我話比你舊垃圾知
你呢啲垃圾 耶穌做你大佬
你都一樣係廢物一件啊

永夜帝國

日落國就算數

其實口只要解除工作簽證限制
我相信唔少人都會過去

英國最後嘅騎士剩番老彭........

武肺可能傷咗個腦

未買華為5g，未奶夠

所以中英聯合聲明係割讓返港島九龍俾中共

仲係關注? 反送中果時盲撚左?

push

末日國表示 支拿幣太好味 乜都睇唔到

英女皇個孫都想移民美國。。。

英國已經變咗No glory嘅國家
鴉片戰爭個時幾撚型

達哥式關注

一直關注啲FD

達叔：一直關注事件

令人髮指 係咪即係 好嬲好嬲？

密切注意

揸住份中英聯合聲明嘅英國都唔撚做嘢
其他國家梗係食花生

去到呢步仲密切留意 屌你老母

要bc有咩用
成個香港人人有錢走？ 人人都想走？
不如帶隊軍到黎收翻香港
反正中國都破壞合約精神

上twitter集體屌佢無負責任算啦

真係痴撚線
當年企硬d
你怕中共真係敢打你咩
無牙老虎黎咖咋
做埋d小家野就識 真係打起上黎
走都走唔切啦

有bc都冇用 首先是中国人

到響地圖消失埋都係繼續留意

食花生

你自己香港人都未醒屌鬼佬未醒

一人一信
[大使館信] 中英聯合聲明

口交部

所以佢破壞一國兩制 違反聲明內容

口交

BNO緊急平權

對英國佬零期望

還都還俾中華民國

好多港豬仲未接受到英國係西方奶共先鋒嚟得德國有得爭下

宜家都無人幫清朝還債就唔該俾香港人決定獨立或留英
中華民國我都唔想

英國要對付中共 就要跟美國對中共企業既審計制度 逼到佢所有企業係英美都上唔到巿
再加上香港已經實質一制化
塞死佢所有透氣孔
夾死佢 實現全民食草

我都笑鳩左

都係得個講字，受苦係香港市民

鬼佬達哥黎，一直在關注

日落國：一直關注

屌而家香港人嘅無力感就係因為國際上孤立無援，你地班英國佬連國安法咁嚴重嘅嘢都淨係得把口講譴責嘅話就收皮啦

英國自身都難保.....內亂中親既都係大招....

原來講兩句就有用㗎啦？

不枉我買成副身家貼佢「密切留意」四個字
真係衰撚過口交部，至少人地啲四字詞語仲多啲

英國:閱

講咁多口水，有乜行動先？零

日落帝國算撚數啦

英國都係口交部

英國是全香港人敵人

對日落帝國無期望，自己都周身蟻又舐共，打第三次世界大戰埋邊邊堆都話唔埋

一人一本BC有咩用一人一支導彈就有用

英國會密切留意直至真正香港人死哂

留意左好耐, 但唔做野

算吧啦， BJ 係度幫緊維尼bj 緊，得9閒理你香港

密切留意，自己走先？

留你老母

英國出手，美國好自然齊上齊落，就有巨大影響力影響歐豬。但英國真係唔出手.....扮唔關自己事。

繼續隔岸觀火然後得閒講幾句當做左滿足心靈雞湯啦！

日落國：約已簽，錢已袋，你死你事

yes, if UK did nothing, better let Hong Kong die once and see what happens so that we can turn to next page.

算鳩數啦，奶共奶得最出力就係英國，匿返埋用華為啦

UK唔理
美國當埋佢係支共盟友。
英美外交開始有裂縫，英國繼續奶中。

冷戰期。英國歸中。

英國等收皮

唔止支共攬炒 要英國都攬炒

當時企硬我唔信敢動武
當年蘇聯封鎖西柏林一樣解救到
何況香港三面環海
不過當時西方想聯中抗蘇
俾鄧小平扮改革呃左
香港命運 時也命也

同藍黃一個道理
呢家歸邊 中間果個最無力量
只能夠隨風而擺

簡單d黎講你叫佢行埋一二邊食屎
佢重開心過你

正等如支那而家整國安法一樣好開心。
但冷戰期，全國可以慢慢食草

英國佬關注夠未

正密切留意 ZZZZZZzzzzzzzzzzzz

彭督真心愛香港
日落國好心就做返台戲唔好再縮埋一舊

密切留意

日落國重唔做野

日落國不斷背叛香港

No vision no glory but only sunset

到時愛爾蘭軍會對付呢個sunset 政權

97 唔畀依家畀？

得把口

FCO啲人奶完共未

推

佢地以家出聲都好過唔出
起碼施下壓都好
不嬲都唔會期望英國會有咩實際行動架啦

當睇National Geographic睇住啲班馬畀獅子食咁觀察

其實新界離島係屬於中華民國
中華民國都未死

簡單啲講支那係侵略